創新科技署請人 - 技術主任

部門: 創新科技署 職位名稱: 技術主任
薪酬: 總薪級表第9點(每月21,585元)至總薪級表第22點(每月42,330元)
申請人必須－
(a) 持有本港理工大學／理工學院或香港專業教育學院／科技學院／工業學院頒發的工程學(包括電訊學)或應用科學文憑或高級證書，或具同等學歷[見註(1)、(3)及(4)]；以及

(b) 符合語文能力要求，即在香港中學文憑考試或香港中學會考中國語文科及英國語文科考獲「第2等級」或以上成績，或具同等成績[見註(2)、(3)及(4)]。

(註︰申請人如在取得上述學歷後最少具有兩年於創新及科技、研究及發展、實驗所及檢測範疇或工程範疇的工作經驗，可獲優先考慮。申請人須提供履歷表，列明現時及過去相關的受僱情況、職位、工作及職責。)

職責: 技術主任主要負責執行電機、電子、機械、生產、土木及結構工程和電訊範疇內各項有關精密標準與校正／產品標準／品質控制和測試的技術工作，以及執行與提供認可服務有關的職務。

香港創新 2年經驗21000

重要電訊學，in到幾多人

包括wor...

總薪級表第22點(每月42,330元)

有無人见到interview confirmd
?

收到interview email?

做緊BS野 仲未收到interview

岩岩收到email 叫interview

唔知會問啲乜

x2

成個連登得我地兩個In

師兄你老num 幾多？，我700幾，

你而家做緊lab？

3xx

3xx 唔係做Lab呀

你幾號in？

係咪都收到email話postpone? 有冇人打去問改幾時?

面試會問d咩 有d咩知識可以準備